LORD賓入波無人理

D頭槌勁撚到

講左成日啦 仲未笑夠

你地果D無片 垃圾

成日入波架啦 有幾出奇